[8.22] 今日真係唔可以有衝突

尤其地鐵站，不然就會給人覺得地鐵好危險。封得好。

之前機場和港鐵的做法我覺得真的不好。流失大量和理非支持者，也給人破壞社會感覺，少了表達訴求的味道。

法庭，機管或港鐵都好，雖然一定會受政府壓力，但主要是服務市民，和只制定決策的政府不同。不是因為之前的事失去大眾支持。也不會這麼易站在社會運動對面。

屌你老母

自膠，是24號

屌你老母
樓下唔使再覆

你個名改得好呀

33130
7896
27558

平行時空

好撚煩呀你d分化撚
番屋企食屎啦

改岩名